JR: 鵝地未出宣牙，吾出宣就射會計安入架

JR 你個腦裝屎架?